連狗個老母擘大個閪等人𨳒

𨳒你老母臭閪，個forum就唔柒理，專搞𨶙埋d戇𨳊野

俾你丟𨶙哂架啦你老母臭閪

仲有個望遠，kaiboard又唔𨳍更新

希望樓主屌到人老母

狗都屌？

佢好快陷家剷

咁搵地盤泥

整到個壇變垃圾5p壇

麥記圖召喚

自己搵到

G

做乜開兩個post牙

無抵觸喎

咁憎佢都冇用人地成班新會然盲隨
我就真係唔識同連登班人溝通

gg

有無人覺得樓主啲粗口字好特別

正宗老坑式門字寫法